樂富麥當勞搬入商場了

老麥要搬入商場了，自細係樂富大，每逢六日都會好期待老豆帶我地落去食早餐或者開心樂園餐。記得十幾年前排Snoopy同哈囉吉蒂公仔排到出去的士站既情況。。。依度亦都係附近U同埋波友既24聚腳點。。。搬入商場就無24了 唔捨得😢

冇24啦 夜晚口痕都冇地方去

屌你又係住呢頭架咩

佢幾日前先開過POST同樂富M有關

聯合道打完波要食聯合興啦

😢😢個間好大好舒服

細個有喺呢間麥記搞過生日會

其實完全係樂富地標（答的士講話樂富麥當勞的士佬實知邊度！）同集體回憶！
如果我話搞個聯署，集合大家既力量，睇下會唔會有彎轉，大家會唔會支持

Ex住樂富
以前同佢拍拖食完飯都會入去打躉
傾到夜先至送到樓下

以前住樂富，夜媽媽口痕就會去買
雖然有時都有啲痴線佬，但真係好多人打等嘅地方黎

下 真係地標嚟㗎喎

乜都聯暑
老麥會唔會因為你地一句集體回憶
又再俾錢搬遷裝修呀

下 搬去邊個位！

好天真

又唔係俾人逼遷，商業決定唔通又會因為你個聯署蝕筆錢都照做

等睇又變身成 人均消費500 蚊以上既食店

唉

好似話狗會搬去老麥個位

領展想佢搬好耐，一直冇人肯租咋

之前仲有人話開兩間，真係笑而不語
第一日識領賤咩